寫名post 人開我又開

純粹想練下字

Lm

唔記得講 只限英文

將我個名轉英文

me please

寫我

我又要

我個名！

9譯

日文9譯唔到阿

呢度呢度 轉埋我

shulika

donald duck

Life Invader

My name pls

好長

"Family is my everything,except for you." 之後下面加細細個"Daday"

Stockholm Syndrome

Btw 樓主字好靚

好靚 我手字有你咁靚就好
請你飲杯酒

寫我名

我要 好靚

寫我個名 英文得唔得

樓主漏左我個橡膠穎啊～～～～～～～
但都好靚

寫我！

好靚
我又要

我個名

示愛

我叫 option

我啊我啊

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

下個應該係我

留個靚名先

好快到我

Clock Master
係咪沾水筆

翻譯得好好，thanks 巴打

Me

好耐冇人叫我做baby喇
Btw對你枝筆有興趣，你用咩筆寫？
影黎睇睇

排隊

留個名訓醒睇名

呢到呢到

多謝
想知用咩筆寫

我個名
Thx 巴打

多謝

多謝晒

Arbeit macht Frei

我的名字

直譯

Life is tough, so are you.
Thanks巴打

諗唔到啦

只能9譯

你有無第二個名寫阿

寫我真名김소정

我個名轉英文

subaru呀

我我我

多謝絲打

要訓啦 聽朝返工 放心唔會寫漏

可唔可以亂譯埋我個名

樓主我

遲左

g 盡力譯啦

到你啦

係阿

我

我有試過玩水彩筆果種
但啲字真係醜到

dip pen 黎架

我我我
fap with dom

我之前都買左堆筆番黎 未認真練字

Dip pen阿

Mememe

寫我名please

韓文寫唔到阿

岩啦今次！

正
我之前都想買黎玩
但想買羽毛果隻
依家玩鋼筆多
搵唔到羽毛

JJ more

個粒 點 先係精粹

幫我9譯

Kaneki

Wayfarer

邊隻阿？我有興趣阿都

The monsters running wild inside of me .
唔該哂巴打

fap fap fap

買左邊啲

我名係英文，請

唔該巴打

幫我寫

DOUBLE FISH BOY

鋼筆我都想玩 但好似好貴

我要 ：Fairy Acd ❤️

無錯

樓主 求寫

我寫brush ga!!!比較free style d
未試過用dip pen,但覺得好elegant,係咪難掌握d ga??

秒回?
reese chocolate bar

屌原來仲有translate 名服務

唔記得講 here

Me plz

Thanks bro

又9譯....

樓主唔好唔記得我

唔會啊
中南有cheap雞強國牌廿蚊枝
可以買黎試玩
我都係買下啲百幾
最貴果枝都係接近4百

Kimmy

多謝曬

我間唔中都會用brush pen upstroke downstroke都係差唔多rules 咋我覺得 但brush pen可以方便出街寫嘛

無唔記得阿！

盡量見到就寫

我個名 俾女神睇

得閒去望望先

買左幾款dip pen既尖 好想認真交流下

唔該樓主

我個名我個名

我英文名iger

可以阿 你有無telegram

好靚啊多謝巴打

好靚

life is too short, what are u waiting for?

意思好搞笑
BTW啲字好靚

唔該大佬😂

我要 Missing You
唔該

好靚 thanks bro

中意就得啦

唔知點譯

我個名可以點變做英文

留名

鳩譯我名ok

我要山名~
Andes Mountain

謝~

Get go wash la smelly chicken

多謝! 寫得好靚!

多謝樓主 我試過搭飛機無聊得滯,練字hahaha,brush pen 真係好方便

有呀 有群定咩

無群架 純粹諗住如果你有咩想交流可以傾下

Dip pen要帶好多 tombow brush pen好正

SayakaYamamoto

Me又要

thx 巴打

好靚
我好鍾意呢隻款式

Cookie Monster

用你幫我譯個名加我啦 冇的

好靚 唔該晒

靚